{
  "Manage users, groups, and access controls in CyberArk Privileged Access Management": "在 CyberArk 特权访问管理中管理用户、组和访问控制",
  "PVWA Server URL": "PVWA 服务器 URL",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "The PVWA server URL (e.g., https://pvwa-server)": "PVWA 服务器 URL (e.g. https://pvwa-server)",
  "CyberArk username": "CyberArk 用户名",
  "CyberArk password": "CyberArk 密码",
  "CyberArk PVWA Authentication": "CyberArk PVWA认证",
  "Create User": "创建用户",
  "Update User": "更新用户",
  "Delete User": "删除用户",
  "Activate User": "激活用户",
  "Enable User": "启用用户",
  "Disable User": "禁用用户",
  "Find User": "查找用户",
  "Add Member to Group": "添加成员到组",
  "Remove Member from Group": "从组中移除成员",
  "Creates a new user in the CyberArk Vault": "在 CyberArk 保险库中创建一个新用户",
  "Updates an existing Vault user (except Master and Batch built-in users)": "更新现有的保险库用户 (除主和批处理内置用户)",
  "Deletes a specific user in the Vault (requires Add/Update Users authorization)": "删除密码库中的特定用户 (需要添加/更新用户授权)",
  "Activates an existing user who was suspended after entering incorrect credentials multiple times": "激活多次输入不正确凭据后被暂停的现有用户",
  "Enables a specific user in the Vault": "在保险库中启用特定用户",
  "Disables a specific user in the Vault": "在保险库中禁用指定用户",
  "Returns a list of existing users in the Vault based on filter criteria (requires Audit users permissions)": "基于过滤条件返回保险库中现有用户列表 (需要审核用户权限)",
  "Adds a user as a member to an existing Vault group (requires Add/Update users permissions)": "将用户添加为现有密码库组的成员 (需要添加/更新用户权限)",
  "Removes a specific user from a user group in the Vault": "从保险库中的用户组中移除一个特定用户",
  "User Type": "用户类型",
  "Initial Password": "初始密码",
  "Authentication Method": "身份验证方法",
  "Allowed Authentication Methods": "允许的认证方法",
  "Location": "地点",
  "Change Password on Next Logon": "更改下一次登录上的密码",
  "Password Never Expires": "密码永不过期",
  "Description": "描述",
  "Vault Authorization": "私密库授权",
  "First Name": "名字",
  "Middle Name": "中间名",
  "Last Name": "名字",
  "Home Email": "家庭电子邮件",
  "Business Email": "商务电子邮件",
  "Home Phone": "家庭电话",
  "Business Phone": "商务电话",
  "Cellular Phone": "移动电话",
  "Fax Number": "传真号码",
  "Pager Number": "分页号码",
  "Expiry Date": "Expiry Date",
  "Unauthorized Interfaces": "未授权的接口",
  "Work Street": "工作街道",
  "Work City": "工作城市",
  "Work State": "工作状态",
  "Work ZIP": "工作邮编",
  "Work Country": "工作国家",
  "Home Street": "家街道",
  "Home City": "家庭城市",
  "Home State": "母状态",
  "Home ZIP": "首页 ZIP",
  "Home Country": "家居国家",
  "Title": "标题",
  "Organization": "组织",
  "Department": "部门",
  "Profession": "专业版",
  "Home Page": "首页",
  "Other Email": "其他电子邮件",
  "User": "用户",
  "Suspended": "暂停",
  "Activity Log Retention Days": "活动日志保留日",
  "Distinguished Name": "可分辨名称",
  "Street": "街道",
  "City": "城市",
  "State": "状态",
  "ZIP Code": "邮编",
  "Country": "国家",
  "Login From Hour": "从一小时登录",
  "Login To Hour": "登录到一小时",
  "Confirm Deletion": "确认删除",
  "Filter": "筛选器",
  "Search": "搜索",
  "Sort": "排序",
  "Extended Details": "详细信息",
  "Page Offset": "页面偏移",
  "Page Size": "页面大小",
  "Component User Only": "仅组件用户",
  "Group": "组别",
  "Member": "成员",
  "Member Type": "会员类型",
  "Domain Name": "域名",
  "The name of the user (max 128 characters)": "用户名称 (最多128个字符)",
  "The user type according to license": "根据许可证的用户类型",
  "Password for first-time login (max 39 characters)": "首次登录的密码 (最多39个字符)",
  "The authentication method for login": "登录身份验证方法",
  "Non-Vault authentication methods the user can use": "用户可以使用的非私密库身份验证方法",
  "Vault location for user creation (must start with \\\\)": "用户创建的密码库位置(必须以 \\\\开头)",
  "Whether the user will be enabled upon creation": "创建时是否启用用户",
  "User must change password on next login": "用户必须在下次登录时更改密码",
  "Password will not expire unless user changes it": "除非用户修改密码，否则密码将不会过期",
  "Notes and comments (max 99 characters)": "注和评论 (最大99个字符)",
  "User permissions": "用户权限",
  "First name (max 29 characters)": "名字 (最大29个字符)",
  "Middle name (max 29 characters)": "中间名 (最大29个字符)",
  "Last name (max 29 characters)": "姓氏(最大29个字符)",
  "Home email address (max 319 characters)": "家庭电子邮件地址 (最大319个字符)",
  "Business email address (max 319 characters)": "商业电子邮件地址 (最大319个字符)",
  "Home phone number (max 24 characters)": "家庭电话号码(最大24个字符)",
  "Business phone number (max 24 characters)": "业务电话号码 (最大 24 个字符)",
  "Cellular phone number (max 24 characters)": "移动电话号码(最大24个字符)",
  "Fax number (max 24 characters)": "传真号码 (最大24 个字符)",
  "Pager number (max 24 characters)": "分页号码 (最大24 个字符)",
  "Date when the user expires": "用户到期日期",
  "Interfaces the user cannot access": "用户不能访问的接口",
  "Business street address (max 29 characters)": "商业街道地址 (最大29个字符)",
  "Business city (max 19 characters)": "商城(最多19个字符)",
  "Business state (max 19 characters)": "商业状态 (最多19个字符)",
  "Business ZIP code (max 19 characters)": "Business ZIP 代码 (最大 19 个字符)",
  "Business country (max 19 characters)": "商业国家 (最多19个字符)",
  "Home street address (max 29 characters)": "主街道地址 (最大29个字符)",
  "Home city (max 19 characters)": "家居所在城市(最多19个字符)",
  "Home state (max 19 characters)": "主页状态 (最多19个字符)",
  "Home ZIP code (max 19 characters)": "家庭邮政编码 (最多19个字符)",
  "Home country (max 19 characters)": "所在国家(最多19个字符)",
  "Professional title (max 49 characters)": "专业标题 (最大49个字符)",
  "Organization name (max 49 characters)": "组织名称 (最大49个字符)",
  "Department (max 49 characters)": "部门 (最大49个字符)",
  "Profession (max 49 characters)": "专业(最大49个字符)",
  "Personal website (max 319 characters)": "个人网站 (最大 319 个字符)",
  "Additional email address (max 319 characters)": "额外的电子邮件地址 (最大319个字符)",
  "Select a user from the Vault (shows username, ID, type, and status)": "从密码库中选择一个用户 (显示用户名、ID、类型和状态)",
  "Whether the user is enabled": "用户是否启用",
  "Whether the user is suspended": "用户是否被暂停",
  "Days to retain user activity records (default: 90)": "保存用户活动记录的天数 (默认: 90)",
  "CyberArk interfaces this user cannot access": "CyberArk 用户不能访问的接口",
  "Vault location (must start with \\\\)": "私密库位置(必须以\\\\开头)",
  "Distinguished name for PKI authentication": "公钥基础设施认证的可分辨名称",
  "New password for the user (max 39 characters)": "用户新密码 (最多39个字符)",
  "Title (max 49 characters)": "标题 (最大49个字符)",
  "Organization (max 49 characters)": "组织 (最大49个字符)",
  "Street address (max 29 characters)": "街道地址 (最多29个字符)",
  "City (max 19 characters)": "城市(最多19个字符)",
  "State (max 19 characters)": "状态 (最多19个字符)",
  "ZIP code (max 19 characters)": "ZIP 代码 (最多19个字符)",
  "Country (max 19 characters)": "国家 (最多19个字符)",
  "Work street address (max 29 characters)": "工作街道地址 (最大29个字符)",
  "Work city (max 19 characters)": "工作所在城市(最多19个字符)",
  "Work state (max 19 characters)": "工作状态 (最多19个字符)",
  "Work ZIP code (max 19 characters)": "工作邮政编码 (最多19个字符)",
  "Work country (max 19 characters)": "工作国家 (最多19个字符)",
  "Home page URL (max 319 characters)": "主页URL (最大319个字符)",
  "Other email address (max 319 characters)": "其它电子邮件地址 (最大319个字符)",
  "Starting time when user can log in": "用户可以登录的起始时间",
  "Ending time when user can log in": "用户可以登录的结束时间",
  "Check this box to confirm you want to delete the selected user. This action cannot be undone.": "选中此项以确认您想要删除选定的用户。此操作无法撤消。",
  "Filter users by userType, componentUser, or userName": "通过用户类型、组件使用者或用户名筛选用户",
  "Search by username, firstname, or lastname": "按用户名、名字或姓氏搜索",
  "Sort by property (username, source, userType, location, lastname, firstname, middlename) followed by asc/desc": "按属性排序(用户名、源、用户类型、位置、姓氏、姓氏、中间位)",
  "Returns additional user details including groups and userDN for LDAP users": "返回LDAP用户的其他用户详细信息，包括组和用户DN。",
  "Offset the first user returned in results": "第一个用户返回结果偏移",
  "Maximum number of users to return (used with offset)": "返回的最大用户数 (与偏移一起使用)",
  "Filter to show only component users": "仅显示组件用户的过滤器",
  "Filter by specific user type": "按特定用户类型过滤",
  "Select a group from the Vault": "从保险库中选择一个组",
  "Select a Vault user or enter LDAP group name to add to the group": "选择保险库用户或输入 LDAP 组名以添加到组",
  "The type of user being added to the Vault group": "添加到密码库组的用户类型",
  "The DNS address of the domain (required if memberType is domain)": "域的DNS地址 (成员类型为域时需要)",
  "CyberArk": "网上Ark",
  "Radius": "Radius",
  "LDAP": "LDAP",
  "SAML": "SAML",
  "PKI": "PKI",
  "Add Safes": "添加Safes",
  "Audit Users": "审核用户",
  "Add Update Users": "添加更新用户",
  "Reset Users Passwords": "重置用户密码",
  "Activate Users": "激活用户",
  "Add Network Areas": "添加网络区域",
  "Manage Directory Mapping": "管理目录映射",
  "Manage Server File Categories": "管理服务器文件类别",
  "Backup All Safes": "备份所有Safes",
  "Restore All Safes": "还原所有Safes",
  "PSM": "PSM",
  "PSMP": "PSMP",
  "PVWA": "PVWA",
  "WINCLIENT": "WINCLIENT",
  "PTA": "PTA",
  "PACLI": "PACLI",
  "HTTPGW": "HTTPGW",
  "EVD": "EVD",
  "PIMSu": "PIMSu",
  "AIMApp": "AIMApp",
  "CPM": "CPM",
  "PVWAApp": "PVWAApp",
  "PSMApp": "PSMApp",
  "AppPrv": "AppPrv",
  "PSMPApp": "PSMPApp",
  "PIMSU": "PIMSU",
  "EPV User": "EPV 用户",
  "Built-in Admins": "内置管理员",
  "LDAP User": "LDAP 用户",
  "App Provider": "应用提供商",
  "Other (specify in Filter)": "其他 (在过滤器中指定)",
  "Vault User": "私密库用户",
  "Domain User": "域名用户"
}